發現男友EX靚到成個明星咁...

同男友一齊咁耐都冇傾過EX D野, 但女人既好奇心真係好恐怖, 經我起底後發現佢 EX既IG係過萬followers既女神, 張張相都影到成個model, 又高又長腿, 靚到成個明星咁, 相反自己唯一既優點只有個胸大過佢，樣靚女過佢同埋高過佢.....

而家覺得好自卑, 好驚男友覺得我太普通好快就同我分手 ...

？？？樣靚過佢胸大過佢站過佢
自卑啲乜？？？

on9拉

樓豬：挑，過萬followers 咪又係柒過我

似係香港01啲ac，完全唔撚敢掂政治野😂😂

圖定老母？

反省下啦臭g，你呀

😂😂😂😂😱

不要拉到政治！！

99%公司😏

EX師

佢開過好撚多po，但係零零些些啲敏感日子冇開個po

照佢邏輯咁你應該100% =="

哦

敏感日子反而無開post

邏輯好嚴謹

盲撚咗？

拉

我係比狗拉咗先狂開膠post

有嘢你就講啦，講句閪野當解釋咗？

人地跑緊數🙏🏻🙏🏻

有開又點？無開又點
我想開咩post咪開咩post

敏感日子無開又嘈
敏感日子有開又話敏感日子都出膠post

係阿

你啲平行時空撚諗野真係奇奇怪怪😅😅

笑左
開係感情台都有得入黎吠

我好無感情咩屌你😂😂

你個閪腦覺得cctoy班軍師日日出戰術post水人先有用咪覺得人哋敏感日子唔出post係pr囉

上得連登多真係發覺時事台班垃圾好撚戇鳩

成班好似中哂中二病咁，自我為中心仲要一齊圍爐

你縮撚埋喺自己世界就唔係圍爐😭😭

篇野唔係我打

第一次覺得波台狗都未算弱智得晒

你痴撚完線未啊🙏🏻🙏🏻

咁你解釋到pr公司點解係d敏感日子都唔出post分散注意力未

戇撚鳩鳩

起左你底。你男人老狗做咩同女人比?
你條仔中途轉gay無咁易返轉頭。

收皮啦你

一起底知咩料啦 對上啲po係三月

why not不推文？

OK 拉

唔玩連登一排就=pr
你人生係咪得連登
係有腦

溫馨提示 個條餸號黃 藍撚到仆街，你唔洗太認真

所以個ex咪飛左你男友囉你仲驚乜
你男友應該都明白自己只係個普通人

恭喜樓主正式比連登紅衛兵批鬥
唔講政治都唔比

我意思係又唔見cc台班友入去留言？

p牌仔都好意思
人唔笑狗

Xx妹都唔撚識 死開啦懶醒

18年頭我就已經開post

d敏感日子無開到post

原來因為我無開過時事post就= pr

笑左

你畀咗3粒

條仔都醒水識潛水
下面又捉多幾件

拉
垃圾post 屌你老母臭閪

幫你攪能旺個po唔多謝我？

係搞旺仲用不推文？
發現你真係無邏輯可言

敏感日子無開post反而係pr
幫我搞旺但不推文

時事台既人才見識到啦

淫過佢咪得囉

又要咩阿豬阿狗都識

👆🏻👆🏻👆🏻真pr露晒底
明知係膠post仲搞旺佢

我創意台😅😅

。

pr真係好易做
原來只係是旦係時事台開個post就=自己人

你車膠喎==

敏感日子唔使出去 留喺連登開post做冷氣軍師已經係手足

🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕
🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕
🌕🌕🌕🌕🌘🌑🌒🌕
🌕🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌓
🌕🌕🌖🌑👁🌑👁🌓
🌕🌕🌗🌑🌑👄💦🌔
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌒🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🙏🌓🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌔🌕
🌕🌕🌘🌔🌘🌑🌕🌕
🌕🌖🌒🌕🌗🌒🌕🌕
🌕🌗🌓🌕🌗🌓🌕🌕
🌕🌘🌔🌕🌗🌓🌕🌕
🌖🌑🌔🌕🌗🌓🌕🌕

下 簡典扇牙-,-

完全明晒

pull

連登成班賤種
要你日日講政治
要你日日批鬥
成個連登文化大革命

創意台毒能就死開啦好心 肯定係啲油頭臭肥毒刷存在感

Xx妹小心d.... 哩輪好多變態………

我都覺佢刷存在感
知自己柒左又覺得就咁潛水仲柒咪開始扮同我玩膠

日日開post上左熱門 你懷疑係pr我覺得合理

開左個post唔夠3 分鍾 無上熱門都沖入黎吠

係咁得閒就死番去時事台開post咪上其他台啦

幾廿歲人仲玩埋啲細路仔把戲真係好能肉酸

呢d質素波台都唔要啦

冇圖你話你靚過世界小姐冠軍都得啦

次次都先屌後派膠架啦😅，我理閪你邊個咩，平行時空撚唔屌得？定你覺得好自豪🙏🏻

得啦得啦小朋友

呢啲質素xxx台都唔要啦🤟🏻🤟🏻

D死毒能真係好討厭 成日借啲意撩我哋班sis 真係好核突 諗起佢地啲肥到一節節嘅肉都想打冷震

怒羞成怒？

個po都咁熱鬧，唔知你仲介意啲乜😂😂

開咗幾個post食住連登ff香港重光條水就話自己創意台–，–

睇住live畀建議

你真係好肉酸死乸型咁

block 9 埋你
單機啦柒頭

拉
拉
拉

wfc
block咪直接block

刷存在感係咪好爽

成班冷氣軍師照玩ig照過生活
得閒就扮下野去其他台度屌人
不知幾爽！

唔小心騎劫咗個po🤣

得啦得啦 好威